請問毅進仔除左做黑警仲可以做到啲咩起薪2萬4？

因為真係諗唔到佢地憑啲咩
可以R到野做？